熱狗真係損人不利己

無傾無son無施素鳩入4強咪又係收皮

點解唔讓返個位俾鏝